已經太多太多負面情緒

我知道 我都明白 依家風頭火勢嘅時候同大家講感情真係on9。
男人老狗應該係適當嘅時候做適當嘅事，各位想屌我嘅盡情屌
我都好想同各位手足兄弟共同進退。
無奈每日出街夢遊除左係體力透支仲要接收好多負面感受，就算唔驚中彈食TG，都驚跑唔贏啲狗最後要受靶，依家見到狗都提心吊膽，即使完整咁返到屋企都要對住藍絲老母
今日發完夢後本身已經好攰好攰，突然收到拍拖5年嘅EX電話，佢放假由台灣返左黎香港順便支持反送中，今日仲要同我係同一個地方發夢，以為你打電話黎係擔心我
滿懷期待咁接起電話
🙋🏻‍♂️：「喂？做咩吖？」

🙆🏻‍♀️：「你依家散到安全未！」

🙆🏻‍♂️：「Ok啦，不過班狗發癲咁開槍啵，妳有無受傷？」

💁🏻‍♀️：「我無事吖，你依家得唔得閒吖？我打黎係想同你講樣嘢」

🤷🏻‍♂️：「咩？」

🙍🏻‍♀️：「其實呢...我已經同XXX一齊左幾日...」

🙍🏻‍♂️：「oh～嗯...」

個心噏一噏
我除左同自己講無事之外咩都做唔到..
點解要係哩個時候話俾我知？
同手足返屋企一路上我都控制住自己
但係當我返屋企攤係張床
抬頭見到我地合照嘅時候
我知自己已經到左極限
內心已經支爆左
慢慢開始覺得個世界好靜
係張床呆坐左唔知幾耐
個腦點都轉唔到 越黎越亂..
消化唔到負面情緒
就算各位點樣屌我都好
我真係攰啦
對唔住各位前線手足
我真係好想消失
希望各位可以努力埋我果份
香港嘅未來係靠大家啦
最後講翻句：
光復香港！
時代革命！

唔知講咩⋯ 老土講句加油

加油

加啊

加油加油啊💪🏻💪🏻💪🏻💪🏻🙏🏼

負皮係俾條女嘅 加油呀你

巴打(拍肩)
會過去架 加油！

條女真係好仆街